覺唔覺前線勇武好多有反社會人格，只係想搞破壞做暴徒？

再勸唔聽，唔好怪我地割席

收皮啦你

講緊黑警？定班為反而反既鳩官

覺咗2個月

又一隻五毛

覺唔覺自己好低質...？

買一送一
順便block埋

P牌推唔到文

連登仔真係羊群，風擺去邊就向邊吹

今次運動 令好多反社會人格嘅撚屌好亢奮 一味煽動破壞當勇武

我幫你推

打死都唔割阿

其他人我唔知 不過樓主你應該有反智型人格

收皮啦垃圾五毛

要返工，不了

覺同割係2件事，覺但唔割係因為同路人
一睇唔理3721係淺見
冇深度冇胸𦡞點抗爭成功呢？
Be water

黑警先係

唔覺

成班羊咩冷氣軍師

民意冇逆轉係因為警察果套做法係中國欽賜
勇武再柒都唔撚夠班偽進仔柒

拉你老母一日出10幾個分化po

拉你老母

係都得你 關我地咩事

拉

例子? 證據? 乜柒都無，好難唔話你係五毛

收皮啦你玩謀殺

又block一隻
請善用不推文回覆

屌你老母

煽動果班唔一定真系前線。

識唔識拉架你

收皮啦, 一切都係政府錯
義無反顧永遠支持手足

五毛 拉

勇武抗爭其實只係我哋爭取五大訴求嘅手段，而非目的。但有啲撚屌成鳩日話好靜，要N區開花打到飛起先叫勇武，攬炒就係要成個香港打爛哂。

我覺得，類似論述其實只係反社會，任何抗爭都要有勇有謀。過去6個月嘅和勇互補，加國際線同支線（例如區會）都瞓身打，運動先可歷半年不衰。

好靜？全香港160幾萬投票黃絲+未成年香港人，從來冇靜過！

30000黑警咪係囉

感謝帶出分化風向

收皮啦五毛曱甴

樓主老母反閪皮
Fced

block

。

好撚低質
0.5沒收加block

On撚鳩

五毛又想割和勇？收皮啦

傻鳩樓主 留番同你伙記講啦

人地都未割你 你割人？
唔好睇得自己咁重要啦

Block 拉 上一頁

垃圾連登仔不接受現實

呢樣真

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

Block

唔反社會點破壞社會
先破而後立
靠和平啦我地

樓主係on9

第一個同你割

不割蓆不篤灰不分化

又block一隻

塊蓆得你一個，割蓆囉。

無聊五毛post就咪推啦大佬

冇錯 2000幾個連登仔都同意樓主

係又點

覺 但我相信個d都係黑警扮既勇武

半年了，仲係呢招

唔覺 此post已完

連登仔不願面對有2000幾個五毛

割9樓主先，bye~

好呀，即刻割你

又係你呢條低質五毛

又係分化撚 BLOCKED

唔可以排除有部分人真係當gta咁玩
但係相信有好多都係真係打個班真勇武

分化已block

冇計架
法治係香港精神
犯法野唔做架
個個唔做邊個做？
再講唔做吓啲反社會野點樣抗爭
唔通真係聯署吓大遊行吓就贏咩
黎明行動癱瘓交通都反社會架

唔割

個班為搞而搞嘅唔係勇武
連登網軍嚟
8月開始已經成班網軍啦

收皮啦

我有反社會人格 但唔覺得自己有錯
我係堆砌緊更好既未來 更好既社會

雖然樓主可能係3毛
但必須正視前線手足愈來愈冇禮貌
智力下降及欠缺紀律嘅問題

唔覺

拉

覺得你有反社會人格
認真
你好好諗下

Still better than assholes like you

9成9 gta 渾渾噩噩都唔知出嚟做咩
狗車燈都未睇到 聽到周邊消息即刻走
或者有人嗌

你冇得排除mk仔嘅

已負皮 唔該你條link

又係你

挑當初721果時夠有成萬正皮撐燒村啦,最後夠冇放火啦,證明正皮係可以刷出黎屈人

攪清楚咩叫反社會人格先啦.

我覺得你有反社會人格多啲

收皮啦,佢地係為左信念而用唔同方法,你係咪醫生啊?唔係就收皮,物七都唔知,係到9吹

拉
唔覺
有人咁戇鳩用自己十年八年黎做破壞? 就算有, 都係極少數,
結論: 樓主係戇鳩

Blocked

唔洗用我地唔該

收皮啦分化5毛撚

收皮啦臭雞 推俾勇武睇留言

唔覺

pull

5毛分化好撚多

屌你老母分化五毛

屌你老母，成班五毛係到偷換概念，呢篇野個重點在於有人煽動，姐係講緊你班五毛死全家網軍係到帶既風向；
依家呢個係講緊真係出左黎幫勇武，佢地出親都會有比人拉既覺悟，會自己為自己行為負責，唔撚係你班死晒老豆老母既五毛係連登講兩句咩責任都唔洗負，咁我鐘意屌柒你班網軍但支持勇武有咩問題
本身連登正評都已經係笑話，仲要將其他post既正評歪曲引申落呢到，個笑話大到同你班撚樣生得一樣咁好笑

喂你呢招同728逼手足燒村一尻樣拎住個正負皮黎打飛機咋,唔係仲覺得有用呀?

死五毛照你咁講攬炒都一樣啦

唔覺
blocked

同721燒村10000正皮同一招黎嘅

而家要推翻制度
做乜春都係反社會

只係反社會行為

同反社會人格特徵唔符合~~

係有
不過唔會係好多
therefore, blocked

畫花自己個底

我解你老母,你有冇醫學碩士學位,冇既點解啊

覺唔覺前線黑警好多有反社會人格，只係想搞破壞做暴徒？

推呢個

你先反社會

唔block得, 佢地一出post就要吊9呢班pk

我依家同你條仆街樓主割啊
你老母臭閪生著你

大佬真勇武邊敢為搞而搞呀
唔係坐十年咁簡單
分分鐘被消失喎
兒登仔口講炸咗中南海都得啦

最慘係俾人跣咗出去塞路個班中學生手足
根本係送頭俾狗咬

你好似連反社會同反政府都未識分
依家個政府就係反社會
大家反政府就係因為愛社會
所以前線勇武先係最愛社會既人

唔攬炒 送中都只會係暫援緊 比機會佢反彈唞氣 姐係比佢地有時間諗策略 而家先係開始 前哨戰熱個身你都話割 而家佢地好多時間搞新意思 好快睇鄧小強同中共出招 你而家掘定個窿哩埋好啲 到時割都割唔切 燒埋你個疊

Block得